PS4 FIFA 18 PRO CLUB D1球隊 誠招RW/LW/CM/DM/CB/RB 老手打比賽

PS4 FIFA 18 PRO CLUB D1球隊 誠招長玩老手球員

本隊已有長期上線隊友,球隊現希望有興趣人仕加入試腳.

球隊理念: 以快速短傳組織入攝, 小上腳，有良好足球意識，多現位分波

1. 球隊 : Arstyle
2. 遊戲 : FIFA 18
3. 機種 : PS4
4. 聯絡方法 : 直接ADD我psn id : arstylefc
5. 招收位置 : RW/LW/CM/DM/CB/RB (只收Full time老手 / 新手免問)
6. 開波時間 : 一星期5-7日開波,開波時間約2200-0300

球隊會致力參加不同賽事如HKVPL,TFPL,JSL等, 希望新加入的你可以提升我們實力